點解黃店無HKTVmall?

之前雙10感恩節，我哋好似忽視咗王維基..
話曬佢都由送中到而家都好敢言，
佢哋d同事又搞埋助養兒童TG group
我哋係唔係應該支持下wiki WONG???

乜都買d 先

咪推啦

我驚搞大左，要搵啲員工開刀

靜靜地羸咪算囉

但同時無人理囉...

一路都幫趁緊，大集團請低調幫趁

有冇人比唔到錢
係咪太多人買嘢

靜靜地贏 唔好搞維基

睇wiki wong fb，十月四號個日仲係講：香港人站起來不退讓
當然靜靜地無人知好的。。。

贏乜？佢d生意完全無多咗..
相反，黃小店做生意做到停唔到手..

佢做到唔停手又點會咁快同到你講，time will tell

之前係街聽到有藍尸過要檢舉王維基
話hktvmall一開成版豬咀

不嬲用開

宜家大部份零售 飲食業都崩潰哂，高調出黎講自己Hktvmall 生意無受影響 好易得罪其他行家...🤫

唔會光顧嘅，點都唔會光顧..
藍絲得果1-2成人.. 怕乜呀？
我哋6開始杯葛ztore
但果班藍絲已經幫ztore 回復6月前嘅銷量啦
你又知唔知？

而家係要俾d無買HKTVmall 知道d 文宣呀！
HKTVmall 根本係黃店嘅毒L

正解

8月同9月比 9月每日多左2千張單

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

HKTVMALL 之後都幾大鑊
好似話杯葛tvb少咗渠道sell c9

買咗又要同你講咩 連鎖不嬲寫晒A唔買B唔買 大家就自然去C架啦

利申VIP

成日都幫襯
貴少少都買

呢2000張單係因為加單/追單..
每次買完嘢，1個鐘頭內有得加單免運費..
所以 average sale per order 咪跌咗囉..
由$500 跌到 $470
總額都係咁嘅數..
而家仲少咗 tvb 嘅宣傳，少咗師奶..
好大穫囉...

咁雙10感恩節又全民宣傳黃店

一路都支持，屋企買米都係靠佢

個底數有升就得啦

黎緊情況唔知好嚴峻
TVB d 廣告停咗就無師奶客

佢果陣好似有份揀林奠

推

證據or 9up?

淨係揾得番佢投689

王維基立法會選舉個陣政綱支持23條
黃乜撚？

因為去咗光時買

Wiki連政協都做過

連登仔果然過橋抽板嘅表表者..
跟過王維基做嘢嘅人都知道條友黃到出面..

即係投咗何

呢家不知幾好生意，超市全部早收，d人收工都買唔到日用品

依家HKTVMall仲有去TVB賣廣告，但好似之後唔再續約?

虧損中都仲買佢1137 仲想點

HKTV MALL算係全港最大型既黃店
低調D啦

王維基 真係做左好多野
大家用HKTVMALL 買野啦
啲野真心抵

隱悔地回應咗 未肯定

推推
利申 一直買開

明明記得之前睇新聞話有增長

係TVB賣廣告,不了

係 佢第三季都keep到個銷售 同第二季差唔多
其實佢本身已經係受惠者 d人唔出街買野 上網買

呢個時勢唔表明最好 是但俾另一邊杯葛都幾撚煩
Btw 樓主你已經煩緊人

已經俾藍絲搞緊，成1.8%沽空
股價插成50%

呢邊唔好討論股價啦

維基 已經做得好好啦，反正講多錯多

廢老消費力低，廿蚊買一個星期餸，
係中產先會買幾百蚊長腳蟹黎食
而後生仔學生哥始終有變中產既一日，
wiki 不嬲投資係未來

不嬲買開 好方便 支持！

你講得好岩，宜家做生意真係要針對有消費力既客，一味頂爛市 遲早無得做

佢都話咗要用埋之前簽落d廣告

啱，就算廢老有錢都唔會捨得買日本生果食

唔洗擔心 大家仲日日課緊金

網店得番佢得會幫
已經好多人幫襯
同埋果個計劃無員工自發 唔好搞搞下到搞到計劃都冇埋

已經無藍屍嘅客路..
我哋後生更加要支持多d..

日久見人心
加油呀wiki

有光時, 買住先

已經個個星期都買

你知連燈仔嘅威力架啦

不嬲支持hktv mall

真

無人記得佢

咁你想點？

成間公司 & D員工堅黃
又肯高薪請香港IT人
唔似 ztxore 咁奶共
乜都港人優先

王維基好似撐人大831

所以佢哋真係杯葛緊

光時咁高調.. 但幫得幾多人？
但王維基又幫咗幾多人呀..
我唔想屌你豬，但你一撚定係on9的..
屌你都曬9氣..

去hktvmall channel間接幫hktvmall吧，
@hktvmallhelper

食左藥未？

咁慘!!! 我要多啲懲罰佢先得!!!!

但佢個送貨好廢，門市攞貨早個幾鐘先通知會delay

黃店呀

老實 少左出街買野
佢仲多左生意

貴掛~去藥房買都平過佢

但佢響tvb係咁賣廣告

佢都講咗之前簽落d廣告..
一定要2019年洗曬..

其他黃店唔見你計較平貴
HKTVmall 30幾萬件貨物，一定有貴有平
相反，藥房都唔係樣樣平
香港就係太多藥房

一路有買開

【買爆黃店，是自救】

為什麼，香港人一手捧出的大明星、大商家，最終都不選擇香港？

很難想像是真心愛國，因為若然有愛，早就自我回歸，不需等到中國發達。

一切都是錢。

陳小春可以由陀地古惑仔，變成慈父教湊仔。市場夠大，什麼都有可能。

於是他們說，香港只得700萬人。

撐黃店，除了表態，也是用行動證明700萬人的市場力量。

愈來愈多藍店扮黃，為什麼？因為港幣都是錢，黃絲生意多到，沒有腰骨都想做。

道理，和明星北上一樣。人人做護旗手，政治Who Cares，最緊要搵到錢。

市場很重要。不能到中國上映的題材，統統不拍。

因為大家眼中，香港這個市場區隔，細到餅碎都不如。

但在2019年，《Avengers : Endgame》的香港票房，是2.2億。

你說，荷李活大片，邊有得咁講。
你笑，港產片質素，邊有得咁比。

但如果，我們對港產片的熱情，大到可以如《 Endgame》般三、四、五刷。純港產片票房若能上億，能看到的陣容，也會有所不同。

香港人當港產片是Marvel，投資者還會否當我哋臭四？

創造力量，要用錢。而我們僅有的自由，就是如何用錢。

龍門冰室被爆，市民排長龍，一步一A餐。

幾多人恨不得用譚校長黑膠打爆店面，然後高叫光復香港。錢比政治實在，立場背後，有理念，也有利益。

撐黃店，不只要黃店受惠，也要商家屈服。

哇，原來香港人咁肯使錢。

仲撐唔撐警？不了。
仲貼唔貼民建聯？不了。
撐唔撐本土？等埋我。

想有尊重香港人的商業環境，就要展示我們的價值。

賣什麼都可以，但不要打簡體字。

撐繁體、撐良知、撐民生，我們要團結，用錢撐起香港。

M記一街之遙，有間黃絲包店，餓著肚，行多幾步。
戲院幾部大片，有齣港產小品，下決心，買飛入場。

你的每一個決定，會累積，會變羊群，會變風氣。而香港人撐黃店，就是香港的文化。

有人說，不要食碗麵都講政治。

就算有民建聯海報，雲吞一樣咁好味，何必分黃分藍？

但在牆角的TVB，播著黑衣人亂港云云，師傅大叫，打得好，打死啲曱甴。

他手上的麵棍萬惡如警棍，你枱頭的胡椒火熱如武器。人情，比味道重要，有道氣，麵就吃不下去。

埋單走人，無下次。去到旁邊的良心小店，老板娘聽著港台，眼紅紅，為你端上餐蛋飯。

香港人，頂住。

感情比餐肉單純，一句話，比窩蛋更窩心。

堅持這種堅持，用行動彰顯人性，就是撐黃店的原因。

尊重自己，才能說服別人。

老板在臉書講句人話，講完，仍然客似雲來。每張鈔票都是一個訊息：有人性，不用怕。

香港只得700萬，甚或200萬加1。但這個數字能顛覆世界，因為，我們可以很癲。

愛得癲，買得更癲。

不信？看我們如何懲罰黃店。

#我信香港人做得到
#人哋問我以後點出嚟開班
#我話有200萬人喎唔驚
#我又唔係開班教溫拿Marketing
/
請Like【Terry的媒體懶人堂】
一日一篇，看時事，學媒體。
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

去光時

三星期後送貨......

點都有d可以上HKTVmall 買掛...
唔好當HKTVmall condom 呀

支持 hktvmall

屌你咩

d仆街藥房開黎服務班支那自由行

你仲貪平幫襯

樓主做咩選擇性回覆呀?
一味話HKTV黃黃黃,王維基黃黃黃
當有人提丫王政協支持23條,支持人大831,支持政改袋住先
做咩樓主扮睇唔到呀??

佢頂多係中立
唔理就可以
你唔洗再係到柒

今鋪我覺得係因為本身電視牌單野
先同呢一屆政府玩野
上面都有人提 23條先前果d野

所以你收皮啦

要成4日先送貨
好左生意

蔡英文17年前都支持一個中國

梁振英 30年前都遣責中共屠城

其實wiki有同商界譴責警方....

支持黃店

毛漢都出席過撐警大會啦
咁你係唔係要反毛漢一切言論

我選擇性答，係唔想再玩分化呀！

Wiki係少有開口譴責警方嘅商家

出埋聲明都叫中立？

哦

一直買開HKTV, 但應該之後主力每月買光時

買飲品Hktvmall方便，雪藏貨有時都係Hktv, 有好多鋪 係買唔齊咁多貨

算啦，人地可能仲要做藍絲生意

唉

唔想hktv成為condom

不了 有光時

光時都唔係樣樣都有啦..

係都推左光時先

Both la

買咗1137支持佢

屌 TVB 有勁多廣告。

Wiki 都話錢一早俾咗，簽曬合約
用 or 唔用呢d廣告，都俾咗錢
呢d係合約精神

入左重貨？係咁幫wiki講好說話

gold vip 有咩優待？

wiki黃黎
不過我覺得佢而家生意應該幾好
唔洗特登大推啦

大家考慮咗光時先
收益係直接捐去支助義士生活

王維基係政協，佢本人係淺藍
HKMall本身又無搞尻過我地

不過見佢比689撚得咁慘
支持下is ok

反ztore就夠
醒少少啦

佢以前係中間淺藍 但今次撐得咁勁 賣眼罩賣豬咀 剩係呢點都算唔話得 我心目中已經洗底

繼續靜靜地贏

靜靜地贏 既logic

用呢個logic
間間黃店都唔洗支持啦

佢冇做好耐

Ching , 你唔好再係咁推Hktvmall 啦，靜靜地贏吧啦

拉, 自己知就得

真？

咁你應該係內部員工...不過算啦...呢場運動睇清楚太多野...基本上每個人都係為著個人利益去做所有野，我原本唔係達哥粉絲，但我欣賞佢一開始既態度，呢個世界 唔係個個人都好似大丁咁 有個渣法拉尼 既阿哥，又有外國護照 有咩事都重走得到，好多人都係 只能夠雙腳留係中國香港 領土上面